民陣聽日帶頭唱歌/播歌既 麻煩即刻屌佢老母臭閪

死左人你仲要帶頭播歌同唱歌?
你尊唔尊重個烈士

同埋咪撚比佢比D掌聲自己
而家死撚左人仲要拍手?

PISH

升哈利路亞to the lord都唔得？

如果佢真係唱聖詩幫手悼念烈士就無問題
但唔見得民陣係會做呢樣野

沒人想看到我們分化吧，香港人加油

如果唔係要統戰我真係立即屌佢老母杯葛佢

how about this